有無人試過759隻UCC咖啡粉? 或者有無好介紹?

見有清新柔和型 , 同濃香型，本身輕口味，打算買隻柔和型咖啡粉